721行動升級前！一定要重申死線！重申死線！重申死線！重申死線！重申死線！重申死線！

我知大家都好憤怒，但單靠仇恨係唔夠，要俾全個香港、甚至國際，都知道香港人為咩而恨，所以我地一定要重申五大訴求，而且要表達出，係政府漠視民眾訴求，所以我地先要行動升級。

你話政府係唔係都唔理架啦？錯了

政府係的確唔會理，但係媒體、一般大眾市民、仲要幫大家打緊輿論戰既寫手、文宣組，都要理。

試想象下，假設721真係大衝突，第二日全世界一定好多討論，屌既又有，幫既都有，外國傳媒會落頭條。如果想幫抗爭者，想要繼續延續依場運動，就一定要有一個繼續行落去既理由。仇恨係唔夠，因為仇恨一實踐完就會結束，而且政府最多只會以仇恨回應仇恨，而唔會解決任何政治問題，一定要有政治訴求，先可以令抗爭繼續落去。

小弟暫時見唔到721既文宣有定線，仲有一個禮拜時間，大家請係依個禮拜內再次、重次、大力強調幾時死線！！強調政府點樣唔回應，先逼到抗爭者升級行動！！

如果有相關死線既文宣，請開心share

推

同埋勇武死線一定要日頭，毋忘612，唔好入夜先戲肉

PUSH

push

堅持落去呀

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

721/前後
撤退/trap:
（波子）
番鹼水+水槍
防風火機
喜由
釘槍
氣槍
閃頻電筒
繩
車
都濟
都片
tina帥
強帥
防狼噴霧
乒乓球拍
，，，，，，

自己評估，帶到咩就帶定啲，好過要起手上黎無得用，now is war not game

又死線

好快又loop返做end game 之後又loop返做I will be back

推

麻煩各手足係其他post都不斷share依幅
721 13:00係死線
最緊要係俾更多媒體知道

推上報

推呀

握

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！